Sonos one/ one XL

請問有無人試過係US Amazon 買過Sonos one/ one XL？係HK用洗唔洗用變壓器？

Push

Amazon平咩？

我係外國，諗住買，啱啱先醒起要加返GST
咁樣加完就貴，未加就平好多